有無辨法唔係外地居住工作，申請到外國銀行戶口

有左逃犯條例後，驚比人屈犯法之係比香港政府凍結戶口存款
宜家已經計劃緊將銀行一部分拎得出黎o既錢買美金或黃金放屋企，萬一有事起碼都有錢著草
但始終金額唔能夠太大+安全問題(有外傭出入)，有無辨法申請個外國銀行戶口將錢轉過去？

HSBC premier

諗起d阿伯將現金放係屋企
你不如申請個銀行保險箱放外幣仲好

Premier 要成百萬喎先得喎

係香港屋企請賓妹好普遍姐
其實我都唔鍾意，只不過有需要無辨法。平時我唔會比佢入我房執野，出街時鎖門

買夾萬囉

我都覺得似，你話香港人宜家幾節墮
銀行戶口比政府凍結都用到保險箱？

一百萬就得 好似係

宜家已經有同屋企人睇緊，但始終香港地屋企唔會有空間放大夾萬
買個細兩個人就可以成個夾萬搬走

我呢d小市民跟埋定期之類都係得一半

轉用加密貨幣？
係要搵隻夠保值既，有少少難度

邊有 100 萬